條 女 整 左 容 都 好 撚 樣 衰 啊！

岩先見到乜乜頒獎禮頒新人獎, 條女成個村姑咁樣, 勁樣衰都有獎
然後睇下佢咩料, 屌原來之前睇《三一如三》見過佢，個look完全唔認得
佢依家簽左英皇轉行做歌手知道係同一個人果下真係
不過依然咁樣衰

依家(村姑look)

之前 (偽文青look)

完全唔明點解條女咁樣衰都做到藝人？係咪後台呀
條 女 真 係 好 撚 樣 衰 啊！

好似之前tbb同麥包、熊上善一齊拍街市片個個人

村姑

尾二嗰張擺錯人

無聽過佢唱歌
但係唔係好明樣衰就唔可以做歌手係咩邏輯

咪最後張圖嗰個囉

蘇麗珊

（1）

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：
計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

（2）

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

問題係佢唱歌都唔好聽

唔記得講,條女叫李靖筠

no bro

成日係D借錢廣告見到佢，原來係歌手?

屌你成個吳君如咁

最後個張
Btw條女唱歌真係好撚難聽

覺得宜家多左好多唱歌明明無氣 一味吊高音黎唱啲懶係清新feel既歌手
聽多兩首都厭啦

由佢做model開始就覺得佢好撚樣衰
記得有人爆過料話佢老豆好有錢定咩所以有人捧佢

好撚7又係想扮文青做女神

之前同衛詩雅拍片 佢推介間野食
睇得出衛詩雅覺得好難食

蘇麗珊個樣係煩膠但靚過呢條幸福傷風素100倍！！！

之前連登仔爆過條女有錢女嚟 成撚日捧自己
早排打開份雜誌 唔記得係咪新地 成篇都係度強行吹奏佢
好心躝開啦垃圾 拎咩獎點樣捧自己拍劇接廣告 都係扶不起阿斗嚟

之間拍Viutv話係工人湊大
老豆老母成日出咗外地做嘢

拉

睇到最後笑咗

娛樂圈就係浪費曬啲資料去捧啲完全無料到嘅閪人 歌影視外表連埋個腦都無一樣特長

*資源

樂壇勝在仲有黃妍

佢完全係冇樣得，
之前就做model,
之後扮文青素人上下綜藝節目，
跟住進化拍劇，
而家又話做歌手
呢啲人一係會好似以前啲𡃁模咁好快消失
一係好似小強咁得閒改下名又出嚟呃飯食

人哋有daddy 你咬佢食？

最後笑了

君如都靚過佢喎

好撚憎佢個樣
特別個髮型，成pat屎咁

見過真人一啲興奮嘅感覺都冇

熊吉同學：「好撚樣衰呀」

證明似到分唔出

早兩年已經屌過 點解咁撚柒都有人搵佢拍廣告
幸福醫藥

佢個種柒真係直頭乞人憎個隻
仲要剪個文青TB頭 肯定有後台先入到娛樂圈

屌你老母呢張柒到想打鳩佢
見親佢都燥

愛．回家既george 來

好似

覺咗好耐，又無演技把聲又難聽但一直無人講
都唔知點解咁都有嘢撈
有套戲仲做女主角

未聽過佢唱歌
但唔算太樣衰
鄧小巧樣衰100倍
不過鄧唱歌超好聽

請推行動post

佢仲要同陳家樂拍葉念琛套愛情片

係咪個頭做緊啲咩染髮treatment 未黎得切拆咋
人地都唔想㗎嘛 又笑鳩人

不過話時話 佢同tbb一個女藝人好似
尤其係最尾嗰張

宜家比人追棒個D韓星啲顏值都係咁上下

最尾嗰張

另一條女來..

明顯係江美儀

j arie好靚咩？整容都唔搵個靚女嘅抄…

唔睇樓上都唔知原來佢唔係叫蘇麗珊一路以為係同一個人

琴日先知Fd識佢因爲佢好受公司歡迎力棒，所以先咁紅，佢本身好似想做歌手，但公司話唔得一定要搞埋其他

但中立講句琴日聽左佢唱歌，真係唔掂首先佢把聲無特色，好似唱k會聽到既聲咁，彌補唔到佢唔夠氣，又唱唔到高音既缺點，希望佢自己苦練下，接住佢出場既林穎彤堅屌打佢！

好樣過之前 係髮型問題姐

屌你老味唔整好地地
整撚完ET咁款

唔知係而家作歌既人無曬才華定點
而家d歌真係一般 未必關曬個歌手事

dllm 整到我女神橋本奈奈未咁

睇樣唔掂 開聲講嘢更加

最尾嗰張咪個女藝人

幸福啲廣告不嬲都ok 但呢條真係唔知食咗咩藥先拍到

唔樣衰，但係似啲路人樣
唔會特別留意佢

無樣無身材無演技無歌喉唔知楊受成睇中佢啲咩

咩名

好憎呢條女

蘇麗珊靚好多啦

從來冇靚過

唔好咁啦 以前人哋geez年代係唱得好好聽㗎。同Zelos 合作既年代好正， 感覺上係經理人公司出啲歌同埋啲形象化妝都做得唔好

係之前嗰個年代開始睇佢，其實幾靚

同埋睇佢啲片覺得Gladys份人幾好，你哋唔好咁mean啦

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

呢條女短髮柒到好似非禮勿視隻馬嬲咁

🙈🙉🙊 ←一撚樣

Gladys本來係唱開chest voice, 唔知點解比嗰啲歌佢唱

聽呢條live, 係真心超正

以下作參考

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

左邊條仔個樣冇咁乞人憎
條女唔止柒 仲好撚乞人憎
見到佢個樣會莫名其妙想打佢兩巴既感覺

上面果個英皇PR幾勤力
星期日都要返工

終於有人有同感 佢拍幸福廣告果時已經覺得佢又煩膠又柒

英皇就唔係post佢舊片啦
係中意睇Geez , 佢地單飛之後係無咁正

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

係防止啲染髮野整污糟件衫！

對上一個樂壇新人紅得起keep到宜家
係咪已經要數到gem

唔識佢

佢屋企有錢讀書又幾好 UE拎A
真人樣唔差但唔係明星樣

煙產文青女神

屌追哂post都完全認唔到佢咩樣
不過真係幾醜下 個頭同棚牙好唔開胃

詳請可以入我個post討論

英皇是咪戇鳩的？

好憎呢條八婆

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

樓主擺江美儀出嚟做乜

之前睇唔知邊套劇有佢
都覺得佢好撚樣衰
做戲又唔掂

中大何宿

條友有拍tvb嘅跳躍生命線

佢之前上節目講以前有同學話佢似桂綸美

屌 我都覺得衣仔女好撚7樣哀

呢啲咁嘅唔男唔女嘅柒婆都有打手

咁都靚？
用屎眼睇嘢

我淨係記得佢之前拍TVB套戲啲戲好屎

唔好攞橋本同依舊屎比啦

點解會咁多haters

___________________________
順便share下個post

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

咪係，個胸前仲攝著塊保鮮紙

胸？ 胸唔係凸起㗎咩？

agger 佢新歌刮骨幾好聽

垃圾POST

4頁都無人講，佢同唯萎一樣樣

整唔整都係咁樣衰

我個post入面有講

屌 個時睇新聞仲要吹話佢係咩文青女神
個時我都以為自己同時代脫左節
其實佢個樣唔係特別標青 真係唔好剪呢d頭
坦白講就算靚到妙麗咁 佢有排一剪呢種短到咁既髮型 都係冇之前咁靚 差好遠

不推文post

真係好似江美儀

重點係佢唱歌真係好難聽！尤其自彈自唱！

屌 最尾個張

識人識佢 剩係聽過佢以為自己大明星

我都覺佢好撚樣衰 但係佢首第三顆行星幾好聽

tvb垃圾收皮啦 我地要繼續追死tvb eg繼續追擊啲廣告商 贊助商，要搵廣告商 贊助商黑材料（eg 以後唔洗再買幸福貴藥）令到廣告同贊助有反效果

最煩膠係之前做跳躍生命線 講到佢成個女神咁
睇到隔夜飯都嘔出嚟

之前VIUTV 拍野去北海道滑雪~同娜姐同房，佢性格係直不甩講野易得罪人

臭串樣

屌真係好撚似

未見過啲咁嬲打嘅女，加埋啲死人頭表情
真係有見佢一鑊打佢一鑊嘅衝動

有無巴絲識佢真人爆佢料

推行動post la
咁都上到熱門

注！此Post打手味極濃

嘩，呢條八婆專食人男朋友架，幾個月換一次，要搞到人分手先安樂

憑呢條好似營養不良既女？

江美儀正佢廿倍啦

終於見到有人屌喇

佢真係好撚樣衰, 咁都可以做model

來緊有套戲仲要做女主角

佢既父幹都幾有力, 英皇明知蝕9 硬都要掉錢捧佢

首歌個意境好似抄水星記

邊個發掘出黎

其實兩個都醜